美股認真討論區 MCCCLVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

外資越沽越少

2330 勁穩

140蚊被你沽到落11x

港股做咩又爆炸

早晨教主!

有無有人抽朝雲

台積電失去了一切

外資證實了這消息

跌咁少已經好好

國家隊離場

sft賭贏左

但教主10蚊個時推SFT

呢個時勢都賭得贏

打埋攞埋profits 推哂落qqq 280put算

一了百了

我係7.8時就開始推唔好屈我
而且咁既市有得升已經執到

三大法人今日合計賣超20.68億台幣

岩岩睇返，原來尋晚sqqq升左5%
真係所有新手問題，一律sh sqqq

借支牛圖一用

真

今日納指好似有d起息

無啦, 要跌啦又

美股認真討論區 MCCCLVI

#168 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

各位請投票

最近變成0收入點算

借8萬再賭過

明明你外賣師

教主財自左

財務自殺左

咪鬼有起息，俾我繼續sqqq對沖喇

成個星期都無更做

RAP

== 30000
runtime error

放心
時間尚早

可以上門幫人雀仔按摩

早幾個POST 我先話SH SQQQ 應該有得贏

屌佢好心飯市比多啲人返啦 呢排叫親都delay

個個都basic salary below30k 但係bonus, commission 就3m up

round down=0

睇big tech就知短期扯唔起

信念女皇

燒山上星期燈UMC
今個星期燈TSLA
屌你老母

下？

CureVac ()正在與特斯拉()合作開發一種mRNA打印機，可從互聯網上即時下載所需處方，在現場“打印”藥品，以滿足特定患者的需求。

3m

唔係咁癲掛elon musk

small mid crap 彈
爛果落地獄

信途

Below 30k

反正未開市
瞓番個零鐘先
瞓醒落去買雪糕
見字瞓教

用左 大天使的嘆息 真係爆上

琴晚就出咗 但冇反應

一開早盤all in sqqq

雷公繼續追擊ark

Nq升返晒

今晚千升

會員group?

今晚爆升味濃

沒事了

呢期食棍都食飽哂 飯都唔洗食又慳一餐

mrna 就係咁喎清

mrna 基本function 黎清

完全唔理解條友心態係乜
佢又無獎拎 又要單單打打 仲要慢慢回覆班信徒
咁多時間唔自己好好地睇新聞screen股??

盤前升 盤中向下溶

下午分別開始明顯

睇下垃指今晚係咪又跟港女走勢先 近期跟到足

咁佢隻sfix點？

係咪見底跌完了
輸死了

因為自己唔識囉

輸光了不心痛

UMC都有野好追捧?

30 k up > 20

30 k below > 53

晏晝後走勢明顯

繼續投票 thanks

3點幾 咁早gel定頭

全部電腦黎架炸

盤前追貨 開市斬

其實呢度好似得我之前40幾50幾買左2注睇nvax高度無走過最後賺小左

呢隻要放3 5 7年

嘩屌

有得gel仲唔gel?
最好盤前龍

gel完瞓醒又見紅

sqqq又特價俾大家上車

美債同我上！！！
今晚龍軍食紅燒熊掌！！！
Short squeeze！！！

1030準時墮馬

都係個句
開市不問價全倉put qqq

學生哥開始落堂

究竟呢個post 每日消耗幾多雪糕？

投資者的回報 ok?

on9 梗係put tqqq

叫暴巴pin左佢, 趁未開市

Papa又change the world 又方便係火星睇醫生

摸頂入左FVRR點算好

US Government Bond Yield%

Name | Yield | Chg.| Chg.%
U.S. 1M | 0.041 | +0.006 | +16.00%
U.S. 3M | 0.046 | -0.000 | -0.87%
U.S. 6M | 0.061 | -0.002 | -3.33%
U.S. 1Y | 0.091 | +0.007 | +8.69%
U.S. 2Y | 0.159 | -0.004 | -2.64%
U.S. 3Y | 0.331 | -0.008 | -2.36%
U.S. 5Y | 0.818 | -0.032 | -3.75%
U.S. 7Y | 1.233 | -0.047 | -3.68%
U.S. 10Y | 1.535 | -0.059 | -3.70%
U.S. 30Y | 2.246 | -0.058 | -2.53%

有運行，上牙

成班死肥婆

慳左d錢就係為左入錢

但係有cell line咁出protein就好痴線
出倒antibody就拜神

Don’t do that don’t give me hope

牙你老母

紅燒熊掌係咪即係殺熊

摸底入多轉

債息插 美金插

今晚要上返13000

良率夠高

一齊贊助大戶隊草屌女

呢篇文幾正

不問價掃貨

即係整部可以即場整唔同藥既機

今次唔同
聽晚出cpi 先係淡友末日
點解fed print 左咁多年錢都無通漲？ 因為個cpi係佢公布架

爆買日

今晚仲唔係爆買日

你老味 有人掃債？ fed?

就算係熊市都要升一升既 唔係點引人入局

逢高加沽

咁似琴日盤前前，又gel

打Bionet，寫定遺書

暴絲提哂水啦

盤前都未開就gel頭

比多次龍軍機會聽日上13000我切！

本行係呢啲
科普唔錯

arkk今日做唔到tqqq個升幅可以棄驚

無2.5m架喎

又gel頭

都唔係打科興

全倉食足就4星期棍 滿臉瘀青

D均線全部仲向緊下，大家就已經急不及待想撈底

30k up = 打緊工
below 30k = 已財自

可唔可以俾多d option e.g. 失業（窮困）

納dee 好好力

中左都唔賠

打外國野死左即賠,
唔係點有藉口以後唔買

想睇佢同小西貼倉battle

一畢虧光不心痛的錢

咪即係below 30k

有咩消息

每F5一次升10點

你做埋D二手科技野 咁實高既

我登已死

小西應該情願打機唔理佢

契媽沒有輸
沒有讓任何人死掉
她戰鬥到最後 守護到最後

快撚d

我都幾肯定小西全面屌打

國家隊做野

債息大跌掛 暫時得呢樣野
不過老實講 我本來就覺得班仆街借呢樣野黎不斷來回炒作

不過老老實實依一刻計YTD無意思
小西開孖食左差唔多成個月棍
去到年尾或者只計上年年尾先合理

想睇克己個倉

me 83

無持有上述股票

幾時開個批床想課金了

屌

比較想知ICON係咩黎

會唔會又要上律師樓跟住對面唔肯

藍色圍牆加棵樹

5點不問價追貨

好易鬥者 今日開始計起倉囉 跟住俾三個月大家玩 真金白銀落埸 邊個回報率高 邊個羸

下次小西出po
你快過個克己抄文
好快就多fans過克己

老母跌到咁 對於長線投資既人 笑到執貨

得撚閒

克己：沒持有上述股票

想睇

跌320 回180 當龍友係狗

好懷念上年pd賭局
PD原來跌到去34蚊

上條片有講過give us a lot of opportunities

OK U WIN-.-

借乜都好喇 大戶話事架喇

我家後園

成班俾人強姦少一日就以為人哋放過佢

白卡佬肯賭就十萬free money+小西退出連群

等比人斬

開孖展 插到咁 都唔會都倉咩？

曼聯贏波，大户係曼狗，入貨慶祝

好似去到最後一日都係45蚊浮動

得鳩閒打千文
識玩一定千升叫人allin, 跌就叫人快走

42

Dllm

Nq

唔落注，有撚用咩

How about soxl

今晚19000

真升不怕熊怒火
Gel爆佢

今晚起碼+5%

Feel到盤前龍 盤中熔

arkk +2% 俾盡

道指19000

投資者 忌迷信

曼狗琴晚尾市升

忘兄昨晚贏多少

飛子

盤前就谷精永遠都早洩

平

龍撚咩 又想呃大家
插3% 回1.5% 以為無事 聽日再插
你連升3日 我就當無事

今日開始 美國拍賣債 有無咩影響？

今日啲gif咁正面

SQQQ 無錢執咩

大佬你唔好咁痴線啦

幾時改名做龍籤仔

49000

跌3% 升個2%唔夠 就咁高興
慌死佢唔係死貓彈咩

係牛籤仔呀

係 佢自己淆底 我記得果時P巴為左食花生 出埋律師費叫大家上去玩

均值回歸

因為唔掂OPTION 有個位唔明，點解 PUT 好 D?

190000

無買

nvax? 我早過你
爆升之前個晚, 20 入, 22 走, 以為自己好撚醒
點知第二日30, 第三日40

Primary market 同secondary market ge 分別

投注者有好多

會唔會話無人要 影響到個股市

準備哭喪

原來咁多30k樓下?

sh sqqq

無人要會係secondary market 反映左先
即係債息急升 可能係一晚升到20% 咁樣個d level
發生咁ge 情況下 我建議到時候就唔好諗股票啦 價投午餐肉啦

屌你班牛皮熊老母，天未黑就gel頭

肯跌未。。。

商品 雖然升左好多
但應該有排升

尋日long put冇即日走

又有新心口，鏝又輸，利又輸，列又輸，阿又輸
好難唔升

2月25日美債標售當天，美債收益率飆升，納指暴跌3.5%。今天同樣又是美債標售，今晚美股是凶多吉少

酒呀

全蒼派要反攻了

招魂 -20％

利： 無抽

夾死lu

Usoil hg us10y dxy 齊齊棍落

20% 不過我諗好難會發生

.... 所以如果真係發生個下
我都叫你價投午餐肉 你就明啦

其實係唔係證明咗個克己一路都有FOLLOW西蛇
佢講到西蛇咁少follower, 但佢都睇到個PO
嘰嘰

條友都on9

兇蒼派

唔洗follow都睇到架喎

20%無可能姐
升到2 3% 納指都要收皮喇

覺得自己買得皮幾野唔夠

今日係對沖 逃生既最後機會

冷靜D先 5點都未到

有影響
近期主角仍然係債息
拍賣反應冷淡，會影響期貨拋售
進一步推高債息
參考2月拍賣7年債

人廢又要威

花生指數直接急升

個傻鳩半個月前話自己係SH
結果咪又係跌市清倉派

欲蓋彌彰
嘰嘰

好計劃,小西出文前p蛇出先

最後咗好多次

而家個市就係話你知 US20 yield 2.2% 都破唔到
Btw 暴絲張Tlt long call fat fat

今日嘅全倉派

債息都係偷偷地咁升 唔敢入

厚顏無恥

尋日高位put咗arkk 115瞓著咗無放

拍賣國債無人要

Ai 個陣150蚊靚通道 佢同人講100蚊入
U er衰左撈左125貨即刻po賺左5% 過幾日又冇左影

同你求其問個人aapl幾錢入得 佢答你10蚊是相對安全的位置一樣on9

2月反應冷淡定好？

靈車

咁佢都要知有西蛇嘅存在先得
佢而家不攻自破, 當然佢可以講佢啲FRD咁啱睇到

見證一萬推上一球

新宥巴

今晚fat fat

咩事
睇唔到
唔好嚇我

Tlt一直插 LC都fatfat?

債息2厘

發動陷阱卡

佢尋晚先開

歷史在重演

MORNING GLORY思路正確

p8 請人叫雞都唔請澳蛇石仔叫

鍾培生speed dating 自爆性慾強

連郡智力100

淡，果日納溶

30 k up >>> 42

30k below >>> 100

可以開始gel頭未

今晚拍賣債 又麻煩了 唔知個市又點

件廢物撚識睇咩
冇人有功課比佢抄咪鳩up囉
D乜乜柒柒打得多字，咪又係加成堆助語詞反問句打爆字數

賤畜我話緊你呀

今晚4:30先好gel

咁今晚

朋咩友咪又係佢自己,之前未開mewe fb page西蛇係呢度既料條傻鳩已經抄左去支牛
條藍屍廢閪根本係呢度d cdrom黎

好似個比例stable左

30K 樓下 3分2左右

儲定錢等PAYME

試左幾次底反彈 大戶玩撚完未

改定名叫龍籤仔啦

炒牛熊贏錢未見過
7輸2平1小勝

似啦似啦,P蛇call g都係性慾強一種表現

30k 樓下 = 0-30k
30k 樓上 = 30k - 100k

窮者越窮

都話叫牛籤仔

玩太多次怕少年股神all in put

一定有人要 你睇下ckgo 條片就明

係咪應該再Poll 下 30k 以上個分配

是旦，改完名一齊數錢

姐係同統計處個statistics 差唔多？

有就一定有 問題反應如何

點解會咁㗎

姐今晚彈高又插

白卡佬win if 佢有上6c樓

呢度咁多學生股神 應該30歲以上投就差唔多

正解

鐘聲響起all in 的訊號

居然有人思路咁清晰

因為你抽左

契媽又贏

屌 nq又係扯上5點盤前就插

唔知佢幾歲, 連十皮野都拎唔出
有突發事要錢應急咁點算

我好EASY GOING的
隻隻雞同我開心完一晚,都想做我女朋友

盤前越龍, 盤中越__

tan 又驚乜西，我無買

想問, 如果今日要爆升, 咁點解尋晚盤尾咁差

而家做2-3年嘢就上到30k啦
尤其code狗

no bullish let's drop

抽一手

如果今日要升, 點解尋晚要跌

鐘培P

唔跌點買

咁快gel頭？

會贏既, 不過輸就只需一日就清袋

今晚TSLA跌幾多

唔想咁快趺完 未加好倉

上700

Gel咩
Call me 熊籤仔

傻啦係到10點半開市

唔升點跌

上ifc

今晚再跌去報名打科興算

連郡風向轉變速度快到

上70

買左先跌

巴打珍惜生命

升買跌賣

牙籤仔

唔賠wow

想問firstrade匯返香港通常幾耐？

驚開市冇得gel
依家gel定先

no cvac

次次都係Gel返落去

抽唔到

正苦賠錢先定GME SS先

all in 爆買

香港獨立先

放過我啦我重倉

唔跌點升

明明日日玩法都係盤前龍 盤前V 開盤崩
仲咁多人gel

咁有信心？

留名又中伏

流浮山刀手到先

既然都知結局
GEL左先都叫開心過

次次都無人珍惜 然後又捱幾日棍 再一個逃生機會

大不了咪錯 我都滿倉
咁佢要跌我都無計

升定就跌

Nad Dee Sing Joy

難道故事結局早已注定 沒法制止

睇下今晚夠唔夠力上12800先 仲要企埋上面收個隻冇就再等下唔買野住

我都好多soxl
升 彈間再溝少少

行足年半喜馬拉雅山都行到啦

今晚盤中時間拍賣？

打定預防針

自己睇risk
如果唔係到底 soxl 可以落個位數

應該合股吧

捕獸GIF呢

佢過左兩關 咁快就payme
果軍宥巴過左幾關

無謂傷心啦

咁多人gel
跌完100蚊升10蚊都好gel
依個位得琴晚盤後買野班人賺 盤中買都蝕

自膠

做乜無啦啦會升

個市強到
根本二十年大牛市
美股只升不跌
納300000

無否認

我係巨龍

問題係d人會借貨黎沽

你心目中big short完成未

原來2330收dh

輸到有幻覺

經濟真係復甦番7-8成就睇路
而家未係時候

今晚開始升

依家趨勢係瘋狂批鬥契媽，arkk係連登地位應該好快變gme

大戶又殺一堆 慢慢殺

克己賤畜

人抄功課你抄功課，點解你抄得咁on9呀
屌住咁抄唔覺自己犯賤、唔覺自己面目無光既咩
做既野重廢過龔成，人地起碼都靠開班出書賺N球，你個垃圾日日打keyboard打到手痛都唔及人開一次班賺到既錢

唉或者你根本唔會手痛既，成段copy and paste之嘛，我錯sorry

Gel頭重要Gel柒過石仔個白卡仔，你好唔好意思呀

日日追post依家比人鬧，怕且你又你谷住谷住，想出聲又怕比人知你真身，唯有同班盲毛集體打飛機，相濡以精

納巴你好飄忽

轉左新船?

可以跌得震撼D

仲係溢價，tsm熔

而家全部人屌柒呀木

準備孖爆tesla sq佢

又黎

唯GME不死

出現好多post

今晚0200果個唔太重要3年期短債
聽晚0200果個10年債

牛牛應該改唔到HTML

末日6中5
星期五晚九點三講SE 開盤磨十分鐘先爆升 叫人買定末日200 call 全中

No bullshit let’s go

今晚300

今天的我打倒昨天的我

昨天SH今天panic sell

相濡以精

話說的整完呢張野咁耐仲未有人發現華點

果陣佢指點江山
點石成金好撚癲

一個回合就收皮

四指回調

納指今日幾堅挺

克狗
知你/你啲信徒睇緊呢到㗎
你係咪現實無朋友先要用牛牛「二萬個fans」打飛機呀

企穩12750先

gel撚到

v番晒啦 吳京

可惜紙倉

克己
我知你睇緊個post,我屌你老母呀垃圾

升到冇頂

?????????????
不如鋼鐵俠一個人統治全球科技

未請教

龍來了故事
今晚龍真的來了個個就

先請而後教

今朝有講過
可能跌到冇力跌

奈巴好激動
條友以為抄啱西sir功課好犀利 點知抄啱都panic sell就知佢不過如是
仲要講ching chong唔知佢打算幾時入返呢?

佢口中相濡以沫只不過係同班paperhand圍爐

DJI SPX未紅

今晚all in

唔夠半年就由價投變左清倉
又話睇基本面無變就死都唔放

今日大奇蹟日

個市強到

今日印度神童黎都阻止唔到股市既升勢

5:00準時入SQQQ盤中free money

高位pullback左10%
少年股神孖倉都死得7788
一堆無盈利既垃圾洗走左50% 都差唔多了

有冇勇者盤前敢追？

今晚大家一齊食燒賣

CCL

邊個係呢句野嘅教主
有冇唔同門派嘅理念整合
等新手可以入岩教

人地話清倉tesla避過左個2百幾蚊嘅跌幅所以ytd%仲有2x呀 問得2千幾個like嘅小西好唔好意思話俾人抄呀

喂克狗 你望清楚小西幾錢入tesla呀 跌落300都仲係正數呀屌你老母

今晚可加大m記嗎

小妹有見字飲水教
唔想成為賢者即可入教

今日好似無事了

別講笑 今晚爆升了
入到滿倉了 gel爆再入錢

盤前師 大家準備好未

西蛇第一注 3月定4月入

跌到300都多佢5倍

不想面對

放量跌都會有個量
所以個量有可能差唔多
不過要睇多一輪先

The Treasury department is set to issue $120bn of new bonds beginning on Tuesday, selling $58bn of three-year notes, $38bn in 10-year debt and $24bn at the 30-year mark.

A weak auction like the recent 20- or 7-year sales could send long-term yields higher.

升？

你條仆街今日飲左幾多水呀

只升不跌

跟唔切

time to trade

睇番新聞 好似上年已經炒緊

你個倉依加咩情況？

有冇睇啲公司基本面喺疫情下生存空間
呢年應該好多公司執

米燈拉

燈咩
咁迷信

低位唔撈唔通玩高j？

gme日日升

玩死我，左一巴右一巴

投票時間到
Bull trap
Bear trap

一齊慢慢靜待黎明時的來臨

留名睇今晚跌4舊

克己賤畜
相濡以精

10點半準時閪冧

今個星期拍賣債券

ib你個倉d stock唔係集中某幾隻可以孖好多
同埋小西依家都只係返到年年頭
佢條護城河長撚到仆街有排都唔使驚

咁又係

10年美債做咩跌得咁勁?

飛巴睇跌完？

千升
soxl

冇事啦爆升啦

暴巴出手干預

如日中天派

近年社會不少聲音積極倡議收窄性別薪酬差距。有研究人員指，各國於新冠肺炎疫情下，薪酬差距變得越趨嚴重。全球性民意調查顯示，接近4分1男士認為性別薪酬問題過分政治化，更有5分1男士認為傳媒報導的性別薪酬差距是「假新聞」。

摸頂巴都重倉咩

盤前師全面進場

黎明前既黑暗係至撚黑暗

BB好撚野
大盤盤佢反方向
你玩埋我個份啦仆街

輸到準備落去見livermore

呢期玩科技同醫療真係重創 我set 左止蝕5%走左
除左tsm 不過慢慢都有希望

誠品有 不過真係太多書未睇

買股不買市 ， 買市去街市 （太多noise)
~ 唔少靚股 跌唔落

soxl落單位數真係唔難
我應該入d soxx算

好活躍

想入fvrr 應該幾時入好

迪加
台GG
大和號

你收嗲啦 飲唔飲到1L啊你今日

納指彈2% 個股彈番一半都無

Sh派逆襲之日

當投機者向投資者作出膽心的説話時

已證明他們的貪婪行為 （已想入市）

4樽檸水

股唔彈

有你gel就安心啦飛子

琴日吹佢升嘛

市場有好多靚股何必執著於它

始終低位升唔少，人地take profit你都會驚。

牙飛呢個風格唔太慣

入 izea 好過啦

不要迷信

我無能力影響個市

只係靚股，真心已見底

bubble股另計

唔好憑感覺

無事了

唔升點再大跌

買牙

又bull trap

收皮啦支牛

支牛勿貼

上800

收皮啦

正確心態

飛巴回來了

納指好強 完全無力跌

prefect

今
日
就
係
爆買日

終於明升住跌嘅可怕每星期一日升少少吊住你，另外四日繼續直落地獄

GME SS to the moon💎✋🏻

三幻點, 應許之地

琴日止蝕咗

飛巴最近幾好嗎?

暫時bull trap 20
Bear trap 5
睇黎好多淡友

gogogo

大笑

飛子好快又贏

底呀底呀 真係底啦掛

tsla算唔算bubble

30萬
隻隻都百倍

佢係爆買日指標
龍軍總會戰勝歸來

琴日接既飛刀已經可以食糊

龍友痴左線

No bulltrap let’s go

龍軍 assemble!!!

係咪可以加大

gel

Tonight nad dee 100ma ok?

因為已經跌到仆街

堆saas penny彈唔起

唔係淡友都覺得似bull trap

阿牛就不要post了
btw你係同阿木同生共死 何其浪漫

傻閪BB上番雙位數

哇..女神....

間唔中要講真話
爆買日

十成十係bull trap

無啦啦升返晒，我張tsla LP一開市係咪可以直接收皮

比人呃得太多次

美國佬都未起身

炒gme算喇

減3%升2%當龍軍你雞呀

手拎FVRR

I’m fuckin champ
I’m gonna knock 淡友 the fuck out

飛巴好 好久不見

做淡慘過做雞
做淡正一傻閪

就算係最樂觀既龍軍都唔敢樂觀

2.5m

GME TO THE MOON團最後召集
-3意密+++

彈唔起?
問過 NNDM 未?
主要業務係 3D printing 每個月印股票

雷公: 這甚麼玩意 還沒我賺得多

今晚就上幻三

肯定係bull trap
捱到12點都當垃Dee 贏

Molamola 豬死喇

咁你唔好彩lo日日跌 今日先黎升 anyway都未開市

NNDM 我以為仲有10蚊

soxl

Free Money Sponsored by 今晚洗底褲

gel 到咁 一陣閪冧點算

升升升

$200又可以割韭菜了

升完都唔夠琴日跌個啲
咁都可以Gel

agger

洗番乾淨個頭去守喪

睇吓就知連郡信仰可擊碎一切

盤前升開市西冧呢個pattern重複左幾多日

Gme 又做乜鳩

連郡情緒指數同上星期一一樣

等佢出新機我就走

升3%

係咪趺完 定係趺市既回調 彈5%再插15%

三月啦
又會印股票

今晚襲友世界

GME 數錢區

gme 仲有 12x % shorting 咩 wtf

Dkng 集合

致 龍軍:

謙不招人忌 恭則不招人悔

多數都係

估唔到最後gme sh會贏左連郡sh

TSLA扮乜撚野 死番落去啦垃圾

胎動喇

清倉ALLIN GME追返靈車阿木條數

今次呢個俾9/10

咁快反彈死唔比我撈底
原本諗住今晚再跌就撈

等睇你班傻仔又俾人呃上船
大跌小回 以為無事

退潮先知邊隻係好野
GME: TSLA SQ ARKK? LMAO

司空見慣

penn易賭啲

成班都係有酒今朝醉

對上兩次投bull trap都中，今次終於破燈喇掛

回調1 2日再跌過

邊度睇

跌左就嚟一個月
差不多啦
三月都係一個月到低位
3個月內上返前高

致 熊軍:

屌你老母

SS個陣你就會後悔無買到

特登問隔離 po 佢話牛牛有人 po 咗 terminal

P兄post 下啲魔島包膠就大把followers

Gme 又嚟，唔敢掂

發現牛牛d user係on9唔睇名
改左個名叫克己抄股壇係d 股度留言爆買
佢地就會問買得?
重有人FOL埋

差唔多少1：3

日日盤前爆升 呃撚完未

識玩

gme社工區

GME升乜鳩呀

Gme升到咁，

想入了
明明呢度話得39

今日正數成千幾鎂

gme: sh is not a joke

絕技

熊軍無論日曬雨淋
晴天陰天
升市跌市

都要比龍友屌

控訴教師展示先知漫畫 法國女生承認說謊

痴鳩線斬番佢個頭啦屌

龍軍唔當熊軍係人

股之初, 升本善

呢個投票應該係連登人工post有史以黎最反映真實既一個

仲有撚樣naked short左gme搞到又有squeeze?
真係on99

咁咪代表呢個係FAKE NEWS囉
咁都唔識學人買GME

GME升佢都唔跟升 垃圾

奈巴sick ball

牛牛都有得沽空
真係信+100% short ratio?

掛件麻布服係枱面隔離 隨時著返

盤前龍到咁 一開市咪高台跳水

入返ai先

對唔住我冇信念

你而家係咪systematic racism
個女仔冇意嫁

飛巴ing time no see

盲毛follow賤畜，相濡以精打飛機打到眼殘

唔知啊我見啲人話 Bloomberg terminal 講 唔知真定假純粹覺得好撚戇鳩

明明都係ban 埋一邊著褲
個市冧又唔關淡友事

睇finviz得30.40%

Dkng 簽咗幾單大deal

8點鐘準嘅棍落

龍軍出氣袋

陣伏味大撚到呢

明明周圍都講緊30幾 有冇人 terminal 嘅巴打可以幫手 fc 下

我而家幫自己戒fomo訓練
唔撚理佢

以為真係個個 50k up

大家唔好再買
琴晚已經證明假升
清倉保平安啦各位手足
利申TSLA$539已清,成本$880

寶寶生性病

NQ又盤前呃人

中東女拳

Nad dee tonight up over 100 ma ok?

左膠見唔到 會話個女仔好爭扎 晚晚訓唔著 已經收到應得的處罸

今日納d 收唔到12800 都咪鬼入

財經新聞 : 連勝基金「連燈力」已於17:02全數購入CCL，有望目指三連勝!!

今日燈CCL 係咪要全線崩盤

屌你老味

救得一個得個
唔想手足泥足深陷

假升

仆街啦我D CALL MOLAMOLA

佢咁鐘意盤前入

same

今晚13000!!!!

牛牛沽空池都仲有80萬股仲要得幾percent利息
之前沽空富途都要15x%利息
我就唔信真係short ratio 100%+

升多D先，今晚ching cheong

好似係撈左底既熊軍

做咩

痴撚線

買股票唔一定為賺錢既

推post速度快到等睇納dee 今晚落地獄

賺串燒賣就走 石家莊大弟子黎

真係唔該你地唔好再成日亂GEL
係咪仲嫌唔夠損手爛腳

有時感覺新聞吹緊咩風向，反其道而行就無事

PIN THIS

推post好快

今晚panic buy

你地班龍皮熊又想燈

呂布贏咗兩次

想盤前清倉
中太多次伏了

盤前龍、盤後.....

我講呢句野 唔關牛定熊事 我照個走勢講姐

話左broken clock also correct twice per day

唔好害人
我比人笑都要講出黎救手足

屌你真唔撚真
我就真係唔係幾信 880成本
要走既話居然可以頂到而家先黎清?

有冇人gme輸左 入arkk又輸 再入sqqq再輸

退潮先知邊個係度裸泳

她只是個小孩

而家入番GME

擺明假膠啦，有圖有真相

居然有得沽空

hard penny market就算喇
油價跌緊 連廢老股都唔係咁安全
同埋債息升番 垃dee上唔上到去都成問題
你要諗下上面幾多蟹貨 隻隻都<10% profit ratio

牛b

次次升完就跌，gel what?

千升

波蛇未入市?

望下多左幾多推文回覆

左一巴右一巴嘅極致

Hello moto
一律當假膠

飛龍在天

油又上

好痛, BTW幾多股

d penny lum到傻撚哂
但望一望IWM
我屌 點解我買個D就食棍

衰過我800本 620全清
上埋熱門 比連登仔笑左4日

準備聽日起身 又成班叫哂春

dee 飛龍在天

納dee 食屎啦
轉玩資源股, 仆街

今次冇乜熊軍

想沽又唔敢
遠離賭場
穩健投資

點解唔係D左膠陷家產俾人斬

不敗金身

上年已經講緊

Gme 棍上

不成功，便成仁

建議巴打你去銀行做定期

VUZI 上返$20 回回血先唔該

上年呢個時候一轉玩油就

做淡＝做雞你估講下？

納DEE今日咁龍

未 唔覺得咁快出方向

開市咪又係跌

就黎忍唔住加入SS大軍

繼續半倉唔郁佢算了
可能減少少尋日入既soxl
唔上返13000都唔加倉

TA 800 有咩buy signal? 成本800 穿Flag bottom 730左右已經要cut loss. 539先cut?

咁輸法仲有剩？

你依家計返現價嬴緊啦
十日之後我再笑尻笑我班人
睇下點

same 不過呢到咁Fomo
講呢啲會俾人笑

乜美股都有國家隊

same
至少妹埋今個星期先啦

玩到港美不分

跌咁多升得咁少你當我乞衣呀？

割家隊

話我真心膠都好 都要講句
屌你班人唔好再係咁GEL
再係度癲左咁GEL既話今晚納DEE既下場就係咁

養成好習慣
每次iwm爆升，直接scan下升幅頭五十隻股睇下咩料

我覺得今星期都係12000-12600游走
Chok下順便吸下貨

你冇聽過牛皮熊？

睇幻2

大家可以留意寶寶
排左入唔到
一回必買

熊軍=個人, 納dee = 啲級
結論: 熊軍在升市中玩命

上路前開心番晚都得掛

今日爆買日

200又入返GME 好過入臭雞

是日劇本：
盤前拉升 盤中跌溶

年輕人，係咩驅使你收養個打靶仔呀

真.今晚收幻二
債息棍上1.8
清倉啦大家

今日2大疑團
點解債息急跌
gme升乜鳩

上路啦

羅素2000

原來戰勝歸來果個係GME
唔係阿木

Paper trade 買咗gme 個人冇咁fomo
舒服左
係咪好事

跌十日 gel返一日 都唔過份啫 做咩要迫到班科技撚自殺

屌上年疫情公司無加人工 唔係今年過30K

10週線技術性反彈
十字路口

bb?
出面大把平野買wo

呀~~~~~~

阿木個仆街
GME 40幾蚊又唔撚入

隻gme到底做乜9

周街都係棄嬰
冇人要架啦

今晚又要挑戰幻三，第幾次

不要問
只要買

9$唔入
仲想回到幾多

今晚飛龍在天

SS

油唔識

再reject就好睇

Gel頭既逐個扎名

2月26 血的教訓呢?

七進七出

不如開個譚仔人工價17k 下

直接google Russell 2000 components
比較易睇

後者搞比我唔敢入

都好難一下射穿姐. NQ都到0.786好淡友投票時間開始, 磨多一個星期吧喇

其實老實講 FG 比少少心機做下career planning,
1st job 17K唔難...
一9hea亂搵工就會拖累埋之後條路點行

死了都要買
不淋漓盡致不痛快
棍有多深只要這樣
才足夠轉逆轉

死了都要買
不哭到微笑不痛快
市場毀滅心還在

點睇FB張圖

咪咁老定，分分鐘又係揾傻散笨

澳仔又sort咗nq?

屌，有聲既

真呀, 如果正職收入俾生活成本食晒就無本去投資/ 賭

都話有2800送一股俾石仔
佢又唔信

納指老母性感很多人call

好快就知
依家個市週期好快
You disturb people buy the stock, your spring pocket will be barbecued!

真係SS?

張long call靚到

Short TMV?

屌那星, 又gel 乜鳩你班人

開市咪又係大插

GME龍到癲。

千升爆買日

上呀 soxl

各位巴打有冇乜嘢調整心態避免fomo嘅文章或者書介紹睇吓

嘩屌
原來臭雞買起咗U成4%流通股

Ss緊 財自轉生機會

唔睇市咪得

追唔到 adbe tsm

cctoy會員撐侵偉論收集區(2)

做人唔好咁撚串

就係想學呢樣

輸晒咪唔洗諗

今日應該真係升到癲

一個星期
升一日 跌四日

又真係快過幾年前好多. 感覺上大家d social media銳化晒成個心理變化. 仲要d presentation live show咁. 加埋大班algo, 成個市快左好多 (溶斷一週年都未到).

跌就跌到閪咁 升得個2% 你當我白痴

琴晚早段都試過綠啦 咪以為又可以呃到我

唔好GEL

一日未上13000 都唔好入

琴晚13001

開個FOMO倉，FOMO手痕就買一股止癮
一年後睇下成果係點

日後搞鳩d hft都好 無成本刷錢

一日升番四日

pltr都好重

機會來啦 飛雲

淡友人踩人

Paper buy jor gme
想睇吓書學吓調整長遠心態

who is emeny?

龍友只係雞

唔怪知好似不舉咁

捧打熊軍

敵軍係邊面先

將軍身先士卒 軍心大定矣

Cls, 買左熊先咁講燈個市？

愛登力

戇鳩
連上星期三都未返到就Gel

再反手

債市ss

真係有仆街仔平倉？

收夠貨準備上路

大家記得下星展五期結

叫敗登出來救市

not my job

兩隻都幾抵買

5毛日

逃生門關緊

可惜冇錢買

個閪市垃圾到

eyes 50%

仆你個街啲油又升乜柒

暴巴點收到風有25 定其實嗰25係

美股認真討論區 MCCCLVIII

1001